[818抵制]天后華姐清湯腩

轉

// 請不要光顧銅鑼灣維園對面的華姐清湯腩！

本人參加了於10/8/2019 的港島東集會。

集會當天於12:30p.m. 光顧該餐廳，等待用餐時被該餐廳侍應不禮貌對待，包括 : 以手指直指本人及另一桌身穿黑衣的食客，並向其他職員表示 : 「香港被佢地搞亂曬」，更笑言「我唔識政治！但係個個星期咁多人搞事，天后就嚟搞到被依班人搞到陸沉」。

要明白當天的集會是和平合法非暴力，但身穿黑衣的食客仍受到不禮貌對待。況且，令香港人口增加導致香港「陸沉」的是每天150個外來的內地新移民，該侍應卻把社會問題矛頭直指香港市民。

基於本人於該餐廳所受到的非理性不友善待遇，我建議參與818遊行的人士避免光顧 華姐清湯腩 ，以確保各位手足安全，亦消除該餐廳對陸沉的憂慮🙂。

P.S. 如果文宣希望向餐廳表達意見，不要說「dllm咁驚示威者去北韓啦！實好L穩定呀！」，試著用圖片和文字解釋商界/醫護/法律/航空界等專業人士多番向政府建議，依然受到政府無理忽視，才令示威活動持續發生。

P.S.該餐廳是我自小光顧的，請求大家不要破壞餐廳/傷害任何人，搭肩頭解釋就好🙏🏻 //

唔好蠢到去幫襯敵陣
你識整凍撚茶，人地都識

推

以我所知破產B成日幫襯佢添

周不時都會食下,以後不了

衞生同消防情況如何

咁出名原來都係垃撚圾

請加此店入夾公仔機app

Push

抵制

不了

[ 國際宣出 ] Twitter極簡易懶人攻略！！！！！！！！

1. 開個account
(唔洗用自己名)

隨意門：

2. 去主頁 "熱門" 搜尋關於香港既字眼

(唔好search hashtag因為會出唔到d好熱門既post)

建議直接搜尋(with隨意門) ：

Hong Kong

Hong Kong Police

Demonstrator (會揾到香港示威者/支那人外國踩場既新聞)

Pro-Beijing (撐共人士)

Boycott Mulan

China

President Xi

香港デモ

香港

3.揀自己友既post, 㩒心心 + 轉推並包含評論
Like + retweet with comment

評論Comment 簡易例子(可直copy) :

Support Hong Kong!
#BoycottChina
#Hongkong
#香港デモ
#Hongkongprotest
#antiEALB
#StandWithHongKong
#FreeHongKong
#NoChinaExtradition
#BoycottMulan
#HongKongPolice
#HongKongProtests

隨此之外亦可以follow多啲同路人既twitter增加互相既retweet率
一定要將每日Twitter變成習慣！

垃圾舖牛腩瘦到仆街

搵人掉啲催淚彈入去

呢間嘢越做越衰
上次去食屌你老母啲客全部講支那話，啲侍應全部真係serve 自由行，差啲以為返咗深圳
同埋啲牛腩瘦到好似我老母煲湯啲肉咁，鞋到喊

唔係特別好食喎

著黑衫去等如去著popo制服叫外賣

出面勁撚多人排緊隊

間野味道一般 食材差

推
罷食app

屌中學六年成日食...

遲d清算佢

推
認撚住呀

早日執笠

Tui

Bps qc 張祝珊 自己揀

屌你老母食左佢十鳩幾年

以後唔撚會再食

唔自爆 維園見

天后華姐（中國）清湯腩

邊度好食呀，多啲食下其他啦

whatsgap報咗未

屌，依家先見到，早兩日幫趁完
咁隔離果間清湯腩呢？

香港只有 兩條出路 ~
增加國際支持 、和被壓迫的内地人一起反抗
再冇其他選擇 香港人獨力難支

陣間入去搞鳩佢

大利清湯腩唔知

遠小小銅鑼灣街市 附近個間八寶清湯腩就支持既

幾年前食過一次，好普通

去隔離大利啦16號去食聽佢地講個個禮拜遊行賺到笑

去幫佢唔小心倒瀉曬啲嘢

細個讀書開始食佢，以後不了

push

推

基本上現在可假設不發聲就係無良心架啦
盡可能唔食就唔食 除非有支持過呢場運動的店
黑名單咁長點追

等陣過去了解吓先

由細幫襯到大又點？冇腦就係冇腦

我食大利....華姐狗也不吊

帶衫換呀

手足記得提醒想食既人！

佢應該要多謝返民陣轉頭啦
每次大遊行都做到一腳踢

我唔識政治
大大聲話比人知自己弱智

天后名店。

垃圾鋪，好難食。環境又唔衛生

本來生意係有跌
依家黑衫人 都唔黎
跌得仲衰

呢間野雨傘果時已經係罷食list
依家仲去食果啲人坐咗幾耐？

幫推
有人排隊

呢間嘢分分鐘有整凍撚水，不了

抵制 以後唔撚食

頭先見華姐冇位先去左大利唔洗飲凍撚水

間野串過馬撚

仆街 lam左人流 仲要屌人

間野本身都垃圾

英名一朝喪，就係呢啲，幫佢宣傳下

721

畀催淚彈佢食下

我之前都遇過
以後再唔會幫襯

呢間嘢年年六四七一之類搵唔少錢，講呢啲...嘿！

on9 又係哩啲圖都冇張係到9嗡 冇證據點解要信你 閣下九記做？

華姐死咗之後 難食咗好多

其實難怪 人地做生意。。。，

之後又話有檔清湯腩 話幫學生架喎

唔係依間 係邊間 ?

清湯腩食返連登仔開個間嘛

818

噢, check 左, 原來係 八寶

佢次次遊行都好撚多生意

好多人食緊

踏進八月，延綿兩個月的逆權運動仍未完結，各區逢周末舉行的示威活動，越來越激烈。不少積極參與社會抗爭運動的年輕人，出入危險的示威場地，同時又受到家人反對，有家歸不得，情況越來越叫人擔心。

天后一間清湯腩的老闆娘Bonnie，有一晚在銅鑼灣回家途中，看見一眾年輕人疲累地坐在地下，不敢回家，感到非常痛心。作為一子一女的母親，她覺得現在的社會環境讓年輕人非常無助，所以希望她能夠幫忙出一分力﹕「如果想找個地方休息，不如來我店吧，我不介意開閘讓你們進來。」

其實八寶清湯腩上下都十分支持學生，有遊行舉行時，店舖會派發樽裝水為示威者打氣，而8月5日當日，Bonnie寧願賠上預先準備好的食材亦響應支持，非常有心。

問到高調支持會否怕影響生意，Bonnie就說：「其實我都沒有做些甚麼，就好像我問兒子『今晚回家吃飯嗎？』，像這樣一句簡單的說話，代表我想對現在的年輕人說，發生甚麼事也好，屋企都是你的後援。」

編採：鄭凱婷
攝影：梁偉德

八寶清湯腩
地址：天后電氣道124號榮華大廈地舖
電話：2889 8366
營業時間：10am-11pm

雨革個排我去食嘢
佢哋都喺咁屌
之後我無再去食過

有無link

大哥你而家先講

係門口幫佢宣傳啦，仲係網上叫

咁大口氣，咪撚做黑衣人生意呀

抵制！

懷疑樓主係來自「大利清湯腩」
冇證據、冇片、冇錄音
唔好屈得就屈
Dllm

係好撚難食

食過一次
又唔係平坐得又辛苦

重申多次
冇證據，冇得fact check
唔好亂幫
連登炒車又唔係第一次見！！

721 811

OK!

本身就難食垃撚圾

on9 山頭大把中學行到落去啦

稅局

搞清楚係老細定員工先

屌
真心覺得樓主同「大利清湯腩」有關
D牛腩麵整極都唔夠人好食
平時客又唔夠人多
就借大家對政治個良心，出篇冇證據既文章意圖抹黑華姐清湯腩
哇屌... 陰毒到

以前就好食 而家垃圾到不得了

pish

最強即時地圖

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

幫手Facebook Twitter WhatsApp Telegram share!!! 需要各區現場情報員

咁你抵制左怡和，太古，長和，新鴻基未呀？

嗰啲乜姐乜姐舖頭好似通常都奶共奶到低能

有可能！樓主講的有無得FC?

抵制啦 又唔係特別好食

所以我等fact check 左先
唔想又炒車

推
有冇人今日食呢間

味道係唔錯
但出左名之後不停加價同越縮越細碗
幾年前食五十蚊一碗腩河（而家唔知幾錢）食2碗都唔飽果隻

根本都唔好食

成日幫襯 唔會再去

恥與為伍

大利好食過佢

得閒去門口排隊，但其實唔撚食
幫口叫人過主

正想講 轉咗食八寶
雖然係貴啲但係啲部位好靚
但係之前未fc佢係咪紅底所以唔敢攞上黎講
而家可以安心食

,

一點都唔好食 唔好幫親佢 正一垃圾食店

Push.

夜晚成日擺枱出後巷

超難食 唔會食 良心都無 整出黎的野 一定唔好食問無良商家

下次不食了

我本身都好鐘意嗰間野

神化左 食過 根本普通料
又多蝗去朝聖

呢間垃圾又貴又唔好食，我一路都唔明點解係open rice咁高分？ 我真係食過覺得好撚普通

呢間真係垃撚圾，食過一次完全係伏

華姐勁撚多大陸人食
試過收工同fd入去食
一黎就係用蝗語問我幾多位
根本一直都係靠大陸人賺錢
呢排少咗人去食咪露底囉

btw個人食過一次街尾既八寶清湯腩
覺得其實仲好食過華姐
不過係舊年既事
亦唔知佢今次係咩取態
隔離大有未食過 等巴絲補充

想係罷食既同時搵到alternative

個人覺得八寶個湯好過華姐

大家記住唔好去食，
以後得我食唔洗排隊
多謝樓主作文

support

呢間野好難食，完全唔值果個價錢，已在openrice負評

612 721 811

啱啱開個陣應該係幾好嘅
但出咗名水準就下降啦